Модуль к плагину [New Material Admin](https://github.com/SB-MaterialAdmin/NewServer).

Функции (возможности):
 - Вывод варнов (предупреждений/наказаний) администраторов.
На ВЕБе реализовано, но в основном плагине нет.
 - Просмотр варнов админов на сервере и манипуляции над ними (Выдача/Удаление вана).
 - Вывод информации о привилегии и срок до ее окончания.
 - Список последних банов.
 - Вывод меню игрокам, без доступа к админке с информацией.
 - Список последних игроков, использующих голосовой чат.
 
Тема на [Hlmod.ru](https://hlmod.ru/resources/ma-advanced-functionality-module.1001/).
